想搵部平得黎又效能唔差嘅機

大陸機就不了
lg v50 水貨有冇伏？二千幾

伏 而家得番3星嫁炸 lg都冇人用

iphone se

可唔可以講下點伏法 三星有邊部好

想要大mon

唔知但lg都放棄晒香港市場啦

因為3星控制晒供應鏈 唔鐘意你就冇零件

而家得番蘋果三星

a71囉

手機市場得番3星蘋果嫁炸

3千得三星中階拖d機 唔岩就要等下年

行貨佢夠膽死一年都冇安全性更新,啱啱上個月先連埋系統更新咗一次

水貨（美）更新算齊,但有啲功能用唔到（e.g. volte）
利申：V40用家

睇住粒U 黎買就得架啦
打機搵D 845或以上都夠
WTS YOUTUBE既話
是旦搵D 800蚊 左右既機都夠啦

利申：前排買部後備機
買完又賣又買又賣心得

a71望落都唔錯 唯一係驚個指紋伏 未用過屏下指紋

咁驚 冇更新都大問題喎

thx

唔用都得嫁 用番密碼

pixel 3a/4a

s10+

A40S
1500$ 就有

認真答
原本用iphone 8plus
早排出咗部a70當後備機
開頭個指紋真係有好似無咁
不過set咗3個指紋之後
好快開到鎖 set個陣要左右手交換按
面部解鎖基本上係廢既
係黑既環境set指紋效果更佳
-------------------
個人覺得當日常機用既話A71係唔錯既選擇